有冇人巴打肯阿小妹我去博物館睇下？？

第一站想去中環舊警署

一個鐘後見
不見不散

real??

到未？

已經到左門口

你咩料？
同我爭仔？

好多中西區巴打落左街等你地

你唔係尋日約左我嘅咩

屌你老母成幾十個男人喺度，但係一個女人都冇，樓主係咪有鳩架

巴打 人地藍字
你走先啦

藍絲唔得咩

叫隻雞
清醒下
連登只有左手會

死陳仔

陪你去叫雞is ok

到左 點相認？